屌你老母沙皮狗真係好撚勁，呢點無可否認

改埋個格做到球王

下季去中國做球王

去中超啦屌

你當謝雲奴死嫁？

老鼠

望落有啲似老鼠安

唔係講你呀老鼠